柒頭醜女們準備好冇口罩嘅日子未?

You've had you fun. Back to reality..

ug9ly

終於可以show返個靚樣

戴口罩呃鳩人是不對的

我繼續戴口罩咪得囉

我公司近排請咗個新同事，對眼靚到dom一聲
星期一咁岩一齊放lunch咪約埋佢一齊出去食，一除罩嗰下我心入面屌咗出嚟，自此唔同佢食

樓主好快俾口罩塔利班批死

唔要啊屌你老母

唔要呀，戴口罩嗰陣，人人都將我呢個35歲大波初老OL 當做25歲大波大學雞永續口罩令好唔好，人人都靚，眾生平等，韓國人唔使靠整容，靚女無曬個樣嘅優勢

你大波梗係咁講